[1q 題] 邊一個職業嘅爸爸係唔會蓄意撞人？

夠膽你就秒我

估職業
2頁後開估

警曱

冬甩

錯
警曱死左全家
所以冇老豆

警甴先岩

錯錯錯

醫生
醫者父無心

啱